{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048883",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=57915&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "등대비치레지던스호텔"
    },
    "text": " 宿泊施設は束草に位置しており、全客室はシティ&オーシャンビューバルコニーを提供しています。 - 客室は個別冷暖房システムが完備されており、東海の海岸と雪岳山の景色を鑑賞することができます。 - 束草ホテルは神秘的な自然湖である永浪湖や永琴亭灯台など、様々な観光地が周辺にあります。 - 2020年には束草市庁で公衆衛生管理法に基づく最優秀等級を受けたホテルです。 - 周辺には屋台通り、灯台海水浴場、灯台展望台などがあります。 - チェックイン時間は6:00で、チェックアウト時間は20:00です。 レイトチェックアウト時には追加料金が発生します。 - ホテルは無料Wi-Fiや歯磨き粉、歯ブラシなどの洗面用具を提供しています。 - 駐車スペースが狭いため、ホテル近くの無料公営駐車場を利用することがおすすめです。 - 客室は禁煙の客室で、臭いのきつい食べ物(ズワイガニ料理など)の持ち込みおよび調理はお断りしております。 荷物預かりサービスと水遊びチューブの空気注入が提供されます。 - オーシャンビューとオーシャンビューのH客室を平日に利用するお客様には、映画のチケットが提供されます。 また、チケットを2枚予約すると1枚無料、3~6人まで一緒に予約すると割引特典が提供されます。 - ハーフオーシャンビュー、オーシャンビュー、オーシャンビューH、特等室客室では簡単な調理が可能で、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。 スタンダードルームの客室では調理が不可能であり、インダクションと炊事施設が設置されていません。 - 未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、上記の情報はホテルの事情により変更されることがあります。 - 画像は実際と異なる場合があり、チェックイン時のベッドタイプ未記載商品は特定の客室とベッドタイプを選択できません。 - 客室料金は税金とサービス料が含まれた金額です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "束草に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室からは何が見えますか？",
            "answer": "客室からは東海の海岸と雪岳山の景色を見ることができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には永浪湖や永琴亭灯台など、神秘的な自然湖や観光地があります。"
        },
        {
            "question": "このホテルは何の最優秀等級を受けましたか？",
            "answer": "このホテルは2020年に束草市庁で公衆衛生管理法に基づく最優秀等級を受けました。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺には屋台通り、灯台海水浴場、灯台展望台などがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は6:00で、チェックアウト時間は20:00です。レイトチェックアウト時には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ホテルはどのようなアメニティを提供していますか？",
            "answer": "ホテルは無料Wi-Fiや歯磨き粉、歯ブラシなどの洗面用具を提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "駐車スペースが狭いため、ホテル近くの無料公営駐車場を利用することがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "客室では何が禁止されていますか？",
            "answer": "客室は禁煙の客室で、臭いのきつい食べ物(ズワイガニ料理など)の持ち込みおよび調理はお断りしております。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスが提供されますか？",
            "answer": "荷物預かりサービスと水遊びチューブの空気注入が提供されます。"
        },
        {
            "question": "オーシャンビューとオーシャンビューのH客室を利用すると何の特典がありますか？",
            "answer": "オーシャンビューとオーシャンビューのH客室を平日に利用するお客様には、映画のチケットが提供されます。また、チケットを2枚予約すると1枚無料、3~6人まで一緒に予約すると割引特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "どの客室で調理が可能ですか？",
            "answer": "ハーフオーシャンビュー、オーシャンビュー、オーシャンビューH、特等室客室では簡単な調理が可能で、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。スタンダードルームの客室では調理が不可能であり、インダクションと炊事施設が設置されていません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、上記の情報はホテルの事情により変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "画像は実際と異なる場合がありますか？",
            "answer": "画像は実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室料金には何が含まれていますか？",
            "answer": "客室料金には税金とサービス料が含まれた金額です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 587,
        "QA": 696
    }
}